其實賽車呢項運動都幾戇鳩

我唔係話揸車戇鳩
而係話呢種運動根本就一啲都唔大眾化

例如足球你可以輕鬆 買一個波就可以自己踢
籃球你買一個波就可以自己打
壁球自己對住鳳翔打 又得

但係 f1淨係有得睇冇得揸車
同賽馬一樣 完全代入唔到

足球 打街場 可以ff自己 佐真奴

賽車 只可以打機ff自己係賽車手

點夠足波戇鳩

幾廿個矮撚垃圾追波踢

sorry我真人195
我嘅踢法好似伊巴呢種柱躉式中鋒

呢啲運動都唔大眾化
真係好難投入

而且坐觀眾席只能睇mon
否則成場淨係見到架車幾秒
都唔知做乜撚

賽車運動唔係淨係得f1

我都覺得依點好on9

有錢有車賽 無錢無賽車

頭d 果種觀眾更on9
企公路邊連 mon 都冇

以前有咁諗過
但係你有追開
知道戰況
現場睇其實好刺激
F1 90％睇車隊戰術 同management

幾十個圈
好快玩

Avengers 代唔代入到

我真人好似hulk咁大隻所以代入到

賽車根本係個嘉年華
入去都唔知望到架車幾秒

戇鳩咪唔好睇囉，不過欣賞你認為賽車係運動。
你既論點只係唔夠大眾化，咁唔通正常無得玩槍我又笑佢戇鳩咩？
其實最入門咪玩kart仔，只係你唔去玩姐。

好睇你自己本身鐘唔鐘意車
十幾廿架車係您看台前面飛過，
個種聲個種震撼，同埋過完之後個種電油味；仲有誇張既包圍同拉花，都係吸引車迷既原因之一

仲有買岩看台位置仲可以影下相

同埋而家賽車呢項運動真係普及左好多
俾幾皮野番大陸賽車場參加下Ｄ耐力賽又得，可以合法地飛車之餘贏左有盃仔；
再有錢Ｄ既，買架車約埋班志同道合既番大陸賽番場又得。

只可以講，賽車真係高消費運動
您幾百蚊買個足球可能可以踢好多年；但賽車幾萬蚊頂盡先一兩日(仲未計唔小心碰撞)

好多運動好容易可以接觸但係少人玩
例如射箭獨木舟

鳳翔係咩黎

佐真奴

應該得小學生先會睇到人地踢波係追波踢

證明樓主幾能窮 車又未揸過 馬又未騎過

你覺得唔大眾化係因為你係香港成長姐
外國唔似香港咁要特登走上大陸跑track 人地星期六日track day好似香港d morning drive咁閒但仲要密過你morning drive
賽車亦都係各大車廠既軍備競賽 手車勁但架車廢你都好難嬴 相反足球就唔會做到呢樣野 簡單黎講你係勁無論你著nike或adidas出既波boot其實都唔大影響 以家d波boot出黎出去都係得gimmick
利伸: 足球迷好少睇賽車

外國由細揸到大，一級一級上
呢類運動你唔一出世就玩基本上無咩機會

籃波撚弱小心靈
個post講賽車無啦啦拎足波黎講
想刷存在感